聽日早上 9 點葵芳地鐵站唐記等...

我不解釋了

位置

到邊

食緊菜肉包

樓主，我到了

到左，冇人嘅

到

9點呀 而家幾點呀

葵芳地鐵站唐記等...

我見到你啦...

到啦 樓主呢

早上 9 點

到左 做咩

到左 樓主係咪隻揪 唔好笠水

好撚多人

人呢

玩9我？

我係入面整緊包

係咪有包送

屌 我特登係柴灣過嚟

想你地食我親手整嘅包

送個嚟啦
坐完車無錢

唔得呀...經理係到望實哂呀...

我去俾個post佢睇啦

頂，去錯左葵興

今晚車狗對阿狗，角球點睇？

又昆

緊係要打電話去問天水圍葉國球先生啦...

屌你老母 利群樓等